everything enthält eine eigentlich fortlaufende "Doku", mit Kommentaren,... . Ich garantiere hier keine Sinnhaftigkeit, Richtigkeit, oder ähnliches.

Ich persönlich habe das ganze mit dem Programm "Obsidian" verfasst. Links zu Bidlern, etc. funktionieren dort, ansonsten wahrscheinlich nicht.
